做左兩年救生員 你問我答

私人池 唔係政府

騎劫個post，無見過扑野但見過係個池度磨左兩粒鐘

我同你一樣，係咪悶得濟😂

浸到皮都甩.唔止皺

做咗6年救生員 你問我答

政府池私家池都有做

有乜野好問
利申同行

垃圾工

我都見過 佢地係泳池個水梯到係咁磨

應該同你差唔多

有無見過飛bra走奶？

師兄番邊區

師兄係咪番厭左？

個牌過左期
lm先

有

我下年都到期 要去續

見過啲富二代帶啲𡃁模入黎私影

做老救好鬼悶....下巴轉地盤算

利申:返緊救生

做左四年summer

呢度有人返左10年都有 回頭趁早啊施主

7年 grad埋搵到正職就走 呢行愈來愈難做

我都諗住係咁 有時頂下更就冇所謂 長做又學唔到野

冇野做既同行先會入黎

我做緊東區

有幾個蛇頭仆街黎 食水極深

開名啦怕咩

番緊 仆街大交合無拿拿斷雷

大把同行無野做入黎hea

將軍澳區呀耀
利申 聽人講

係米唔會上更台

更台 不了

新界區甘地
重有冇？

幫佢返過幾次 成日扮可憐 急更出低價

屯門細輝

急更即返無100 包的士 返佢老母咩

重有做判頭咩佢 痴線佬黎 新章果陣係東涌跟佢 日日同佢玩到比人屌 人工係低 但番咁多年最開心係果陣
利申唔知係唔係同一個人

三年前開我42 我心諗呢條友真係有病

part time報到
真心係垃圾工，完全係浪費青春既工

轉行啦 判頭都唔抵做

狗也不屌

民傑
拖糧佢最叻

痴撚線 呢份垃圾工真係狗也不屌
利申 依加反緊

呢個真

師兄 受害者？

真
追撚到覺得自己煩

點解唔返康文署
政府低過私人?

要學下追糧 唱下佢
利申近排追完佢 拖我急更

政府最高 $79冇急救牌 $80有急救牌
出面舊區啲正府池好黑暗 長工同pt 自成一角

係
長工同pt兩個更表
有時啲長工會叫啲pt坐埋佢個更

係呀屌 因為我四圍頂更 條數有啲亂 條數計完都唔啱 後尾發現佢冇出糧又冇出聲（已經過咗兩星期）
我咪打同佢講 點知佢都繼續拖咗三日 我興撚過火屎打去屌柒佢 一個鐘打去催一次出糧 又轟佢wtsapp先出到比我 又唔係多錢 果兩三千 係都要人屌先安樂

見過有師兄係啲公開既救生員wtsapp gp度追糧 秒速出比佢😂

認真做地盤好過啦
起碼收工時間正常又有手藝

放佢老尾上facebook啦 睇下有無人同佢返

都早兩年既事 果陣費事搞咁大 宜家諗番起都覺得戇尻
希望大家可以推到呢個po比多啲師兄知道有邊啲仆街判頭 睇住番工

同埋以上既仆街判頭都有個共通點 就係唔會幫自己既救生員 有時啲戇尻客同會所會無理取鬧 呢個時間 就一野推你出去送死 射個波落救生員度 自己甩身

咁師兄而家跟邊個番

仲有咩方法可以追番佢糧

長河果邊 唔知講唔講判頭名好 好怕自爆 斷斷續續跟咗佢幾年夏天 算幾好起馬唔洗膽心出糧問題 即pay更收工前就過咗數

真係死chur 唔怕反面可以學之前個師兄係大gp追糧

拎返工記錄 搵會所 搵勞工處 上facebook 連登追
有d判狗借頭借路扣錢 好撚仆街 遲1分鐘扣100都有人返 傻的嗎

條撚樣成日唔覆機 死chur 有用？
之前個師兄大group追都係追民傑？

冇牌返唔返得？

個頭上水吸氣
下半身就沉左
個人直左
點算好

淨係擰條頸 半邊臉浸住水咁吸氣
放鬆d個人 唔好升個上半身上水吸 阻曬水游唔到

不停打電話啦
好似唔係追民傑

有判頭會搵冇章

唔係火哥咩

我最初跟佢都唔係咁，隔咗排再幫佢返就次次例遲，唔叫佢岀，佢真係可以一路唔撚岀

返到人生冇曬意義

利申：新章仔

火哥係比人po上group

重有人幫佢番？

4年老救來留名

現家新考池章要加埋aed 牌？